聽日應該著咩色衫好？

#如題

吾係白色就得。聽日咁既環境。基本上著香白衫係街行就可以執家法

黑！

出過咁多次仲洗問？

聽日只係入去食甜品, 是但啦